太多前線夢遊夢到唔見左人 要改下發夢ge方法啦

如果對面防守陣營成左形
可不可以走去其他冇狗ge街?
等佢地企飽佢
爭取主動
等佢地比人牽著鼻子走

PS: 純粹發夢 我又夢遊啦

死士

唔好酒後駕駛

有人出post問過 點解要等佢地佈好陣先攻
對面準備好晒槍同彈 遠程嚟講 你點都唔夠人鬥
（值得思考、反正無人理邊個衝先）

1）搵方法近身戰
2）高空 （橋上次用完 黃咗 bye bye）
3）包抄

若只係想對付驚賊 個人認為並不需要次次硬碰硬
強烈建議 組隊玩Pokguymon GO
防不勝防 明唔明

推

根據警察通例20章14條要求你出示委任證
否則
根據香港法例第228章22條相信你干犯冒警罪行